第一次開Po

由6.9走到今日8.12
香港人的心情一定好沉重
其實好多野想講 但都係簡短
但我地見到的係一次又一次的香港人團結精神
大家要堅持落去！
因為總有一天我地會係煲底下相擁慶祝而唔係集會
為天上的手足 受傷的手足努力
機 場 見！
香港人加油💪

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

聽日機場見！